宜家後生剩係識拼音九方？

見啲實習個撚個都唔識打中文咁，連基本文書技能都冇
醒嘅就識自己裝個免安裝版用
但十個有九個都唔識

9方以前用過一排，覺得好慢

打字都唔識都請黎做實習？

用緊新速成2010